其實香港啲樓價憑咩咁高

其他城市比香港發展得更好，價格講緊係相同兩房單位又位於市中心，係香港樓價既六分之一

其他城市正苦唔會推高樓價
香港正苦係不斷推高樓價既幕後黑手, 你點同佢玩?

憑有人買囉

yup

從市民角度，有冇咩軟方法同政府抗爭

慿錢多

問買個啲聰明人啦

我諗唔到, 樓價升有一班得益者, 果班人錫哂正苦.
你睇下新界班人, 之前要殺淋病咁滯, 而家同正苦幾好關係, 佔中時出哂黎反班學生.

香港人唔夠團結，風吹邊面走去邊面

因為香港唔會有天災 地震果啲 所以啲樓好安全

依個好似唔多關事喎ching

其他城市有無例子?

買樓番嚟唔租出去鳩擺兩年都賺到球幾兩球
有咩投資高回報過佢？

近既內地城市，當然唔係深圳地段
遠至國外，利物浦，澳洲果邊

推到香港同深圳、大灣區合拼，香港樓價一野下跌50%

香港始終係東亞發展領先嘅城市，想搬入黎嘅人多過走嘅人
好窮個班又無能力移民，附近東南亞大陸唔係個個接受到
經濟前景無論點都有d基礎，吸引投資

1)其他國家既人衝擊一線城市失敗後可以退返二三線城市老家
2)香港綜合實力高,吸引倒全世界有錢人
3)政府政策傾斜
a.歷史因素,當年成班負資產上街,同埋果排好多人跳樓
b.樓價維持高位,可以維持社會穩定,已經買樓既人唔會希望樓價大跌
c.香港的最大財團大多是地產商,能左右政策

起碼要用一線城市比先有意義

人地係城市, 住唔起中心可以去周邊地方住
你係香港可以搬到幾遠? 去大灣?

賣地同印花稅佔政府四分一收入，你係政府你會唔會想個樓價跌呀

而且政府高官個個大把樓係手

最撚好笑係仲有人話香港樓價唔算貴

沒有最貴
只有更貴

唉我唔知我唔想知 呢啲做生意講供求 有人買就有人賣架啦
而家食煙仔都有cancer啦
我有做宣傳咩 冇呀我都冇導佢地 關我咩事姐 關我咩事姐
我話你知呀 啲死老同扮晒死狗吊起癮上黎咩野做唔出咩野講唔出呀 你唔好痴埋去添呀 咪一間以為你害左佢咁
根本就係佢地自己衰 佢唔食 佢唔食 我地冇野做架喎

憑你班廢柴肯供

咩利率咩政治波動，全部都係bullshit

供求解釋曬所有嘢

外來民族極速入侵導致人口膨脹，你唔買樓都要租樓，唔通訓街咩

按揭利率高又點，租金recover曬，仲未計班有能力full pay既大陸佬

憑大把人夠弱智

憑港豬

一廂情願既諗法,係香港唔同其他地方,係其他地方地大,市中心貴你可以去邊皮住,邊皮都貴可以出d小鎮住,大把替代品俾用家選擇,相反係香港,港島貴可以過九龍,九龍都貴可以去新界,但當去到天水圍都1萬蚊尺既時候你仲可以去邊?而且樓市經過十年既急升,呢段時間即使再多有數據支持分析既淡文都無阻大家見到既事實,基本上香港人個心己經被迫接受左"早買早供樓,遲買貴幾球"呢個諗法,加上大陸人既存在,盲憑以上,想唔貴都難.

錯哂

星加坡仲細
D人咪要移民

香港係有仆街政府
制造地少人多假像

填海已完美解決問題

香港人認命住劏房

join them

政府高官玩九你地港人
宗地，高球場，講到2046都未發展
777已退休返英嘆世界

只要宣布未來填海到南中國海，十個香港大
樓價跌到一千元一尺

高樓價=大陸走資速度高

海航之類玩槓桿既更加睇中高樓價，可以做更高借貸

其實星加城應該最高樓價
宜居城市。經濟，教育，醫療
排名高過香港
但面積细
北有馬拉，南有印尼

但人地有本事，有良心，唔會制造高樓價，炒賣為生

香港人團結.得淡笑

減少消費、將所有港元轉外幣

同意
香港人最不團结
個個自私
睇人仆街
你死你事
關人撚事

唔係香港人唔識覺醒
係唔肯付出代價覺醒
有好處就話
壞處.不了要返工搵食.

無錯, 仲有粉嶺個哥爾夫球場呢, 死都唔肯拎黎起樓.

你地講緊既都係有限資源
冇人口政策=冇人口上限
幾多地搵出黎都冇用啦

golf場唔使諗
777 , 劏房波邊敢得罪有錢佬
佢地要舖後路

而家拖下先，拖到2046

憑毎日150

150新移民係政治野，又無辦法

唯一係填海增加土地

agger

連登嘅百五膠根本唔係想解決問題

成個區上昇就有

多謝班柒頭話呢度唔填得果度唔剷得
仲有堆日日講發展郊野公園前先停150
我唔係反對停150，但呢個問題唔係一朝一夕解決到
但可發展土地嚴重短缺就係迫在眉睫既問題
次次有人討論發展土地就有人講先停150
傾到2047都唔洗起樓
食都無得食仲講理想

地理位置，國際金融中心（暫時仲係）
全亞洲最安全城市
唔係地震帶，無天災人禍
北水南調，大陸佬大把水

星加坡
地理位置，國際金融中心
全亞洲最安全城市
唔係地震帶，無天災人禍
全球大把水
宜居城市
教育醫療世界级

有人買得起喎